不裝修重慶大廈承諾書

唔會裝修重廈大廈
嗰度好多逃避自己祖國政治迫害而走嚟香港嘅難民

大家都係被壓迫嘅人 唔好搞人哋

大家入嚟簽個名啦

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

sign

推

完全同意

push

Good

Ok

岑子杰係咪岩岩先比蝻斬

可推

不裝修重慶大廈承諾書
sign:光時五缺

得班狗會搞重慶

On9 成班假難民係晒入面 偷呃拐騙強姦有咩做唔出？ 有錢佢幫你含都得